如果菜蘭去食飯d鋪頭一般會點？

會請佢